韓國人係咪唔會用Face ID

成日整容
手機應用辨認唔到解唔到鎖

我笑左

或者整到一樣樣 有密碼等如無密碼

條條女都解到鎖